成都5.1級地震？

真唔真？